世紀大和解！港島撚 與 遍地撚 10.1 已達成共識！

連登不是大台！

遍地撚不代表我

港島撚不代表我

我代表我自己！我相信集中港島人多賀佢老母！

我代表我自己！我相信分區遍地開花賀佢老母！

我淨是知道連登仔一萬個用戶不代表兩百萬人嘅意見 你信邊一樣，覺得邊一樣有用就去個樣我是好想連登仔吹雞踏沉港島 但是考慮勇武徹退安全就分區

總之成場運動無大台，10月1日齊心賀佢老母！不再分化！

無講你是勇武和理中立，你覺得港島有用就去港島，你覺得分區有用就去分區

利申港島撚，溫馨提示當日最佳出門時間是當日朝早，入港島食個早餐同午餐

兄弟爬山

各自努力

一張圖話你知點解要「一」區大遊行（唔一定要港島）

同我一齊推啊 唔好淨是like啦

push

咁都要傾分區細節架
說算港島撚照舊時間出
其他區都要plan定做宣傳
分幾區？幾點開始？

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

岩 各有各做

賀壽從不拘泥地點
Black bloc 落樓下商場順便bye buy
方便又快捷

只要人多就得

明明就好緊要
你地要明白一樣野連登不是大台
每一次關鍵時刻就可能做錯判斷，不衝立會，不叫革命，不舉花旗 我地成功唔是一言堂，唔好停止宣傳港島，要雙管齊下

最緊要方便大家打完機安全回家

提議分區應該可推遲至下午3時 因為我想一家老小平安入港島

都要宣傳㗎~

唔該你

最緊要是港島撚要預早3個鐘

不能同意更多

見機行事

推

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

因為個問題是和理非個Plan有成50萬(915遊行)國殤一定出 我淨是想兄弟爬山，交比民眾做出決定

同埋幫手spread開去telegram Instagram Facebook

推啊

勇武兄弟等和理兄弟做完野先出手

手足一齊推啊

我都同意溝埋一齊做瀨尿牛丸
如果10月成個月複製li個模式 黨鐵同班狗都玩唔起

投行前高層“被離職”，大家一齊幫下法國巴黎銀行處理下手頭上嘅上市申請

最緊要出黎 去邊都無所謂

有無外國文宣做左比記者知道有兩場遊行。

推撚爆佢啊

同意，各有各做。

同意，各有各做

z

好 各有各做 交俾群眾決定

謝推

再謝推

香港人話事

遍地開花

同意連登非大台
而且一堆人推post小圈子更唔可以代表所有人

港島撚小心D兄弟爬山

利申分區撚

幫手分享出去 有沒天琦句說話啊

賀你老母

教條主義邊個有用就用邊個

咁我啱啱相反，建議一清早分區升旗，一家大細都可以去，越早佢地越安全返屋企。不過都可以各有各做。

港島1個PLAN
遍地1個PLAN
2個PLAN同時進行

唔是 我是講叫 相信自己 各有各做

得

可唔可以全世界去完港島哂馬俾外媒報
夜晚再各區賀壽慶典
咁咪兩個plan都做到?

一個係集合plan
一個係分散行動plan
如果各有各做 咪姐係遍地撚囉

先集合後遍地 去港島食早餐

Pish

九龍塘 plan b ok?

Push

真係好耐無聽過呢句

終於有人話

Hi 我係香港人呀屌

我自己先去港島, 有驅散就回五區

各有各做！

[行動]十一急需一個好有Milestone既目標，唔係既話運動會比較難維持落去

推 想去邊就去邊 見機行事

不分化 大家努力
大家都是香港人啊屌

agger

我一定會是咁，利申偽前線和理非

啱 推

我覺得應該見機行事
好視乎果日封唔封港鐵站

好
各有各行

正想講
各有和做

沒錯，所以呢幾日文宣傳定早幾個鐘出發啊

真係 最緊要出黎！！！！！！
遍地又好 集中又好 出左黎先啦

傻啦不拘泥於地點 北京又點解要喺天安門搞
之前我都支持遍地開花， 但係自從我聽到人話，運動嘅注意力開始下降 ，要場大嘅運動去吸引外國媒體。 我覺得講得幾啱，你要聚集到啲人，寫新聞嗰時先會有gimmick。

不過都係各有各做啦， 遍地開花都可以用啲創意小小嘅形式去抗爭博上頭版， 特別要針對中國國慶，如果唔係次次都係衝突嘅話其實人地已經睇厭。

總之！！！

就係要出黎

就係要人

就係要賀佢老母

gogogo

一家大小去港島行完就走喺咪最好

唉 我好撚同意啊

不割!

雖然話冇大台 但有一班人其實都係跟大隊
本住人多就安全嘅宗旨先出
10.1呢d日子更應該推呢班人出嚟
無論遍地定港島 都一定要講好係邊一區做嘢
一定要快d定好再做文宣
並唔係個個都係tg group可以即時出嚟轉地方

遍地開花五區 做
大遊行 做
街坊夜啲各區撚狗 做

推咯屌

各有各做，我就一定去cwb

兄弟爬山，各自努力

想入港島就入

想各區就各區

推啊， 勿忘831 721

好，再一次提醒大家
不分化

[整合online攻略] 開始前要做足準備

唔理去邊
帶齊gear落街
然後去政府機關又好，去港鐵商場都好
點都要做啲嘢

人唔夠多好易出事

港隊主力 遍地開花

港島*

book定酒店早一晚入港島好過

we connect

推，兄弟爬山

開個google 公投咪得囉

所以要文宣

唔好on9 啦
三個月啦 文宣完會唔會區區廿萬

真

三個月都未睇得清和理非
睇吓最終目標係咩
力戰黑警 我贊成五區

但貼住民陣理念 要和理非 只需一區

睇餸食飯

呢個是事實，但是勸唔掂
兄弟爬山啦

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

到時見

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

I

所以遍地撚 一係喺度話我打 我要五區TG 放題 力戰黑警
我舉腳贊成

你話要包埋和理非 我就一定屌你老母

一定係港島

上半場港島

下半場五區

得唔得

新POST

10月1日 五區革命 整合版

咁我都贊成

推爆佢老母

岩！！

Suck 泥馬點？

推 最緊要出黎！

港島大合照為上國際頭條

之後都係要撤

我覺得應該港島集合先，然後遍地開花

兄弟爬山，各自努力！

如果黨鐵當日一早封港島就五區集會，佢無封就可以各自努力。

另請注意，大家都集中注意928, 929，都好重要!!!

兄弟爬山 各自努力!!
光復香港 時代革命!!

無撚試過對家咁驚
10.1面子大過天
提早咁多日叫三毛做嘢

呢個最好

分區
=遍地開花, 難以應付
但每區人數唔夠多

集中
=場面夠多人
但一封站, 封路, 就變成大圍捕

各有優缺點

岩呀 兄弟爬山 各有各做

當金鐘有水炮車
其餘6區兄弟請落街分散注意力
反之亦然

講得啱，港島撚遍地撚各有各做

利申港島撚

一區其實風險大, 一開始左, 就即刻封站, 封馬路, 玩大圍捕

推！不分化

呢個po直頭要置頂

為左上國際頭版 我一定推同去一區港島 但尊重其他人

各有各做

真 唔好再爭論
用自己方法為我地呢個家負出
兄弟爬山 各自努力

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

,

分區
=遍地開花, 難以應付
但每區人數唔夠多, 場面不夠震撼

集中
=場面夠多人
但一封站, 封路, 就變成大圍捕, 黑警會較易應付一區

各有優缺點

10月1日 五區革命 整合版

大家要表現俾支共睇我地不分化

係，好多高級五毛，樓主個po驚醒大家各自努力，
我地唔係得個講

冇錯，公說公有理，婆說婆有理，
我地各有各做，不分化

唔知我有無聽錯，十一聖上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令聖上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

賀慶既野 隨心

10月1日 五區革命 整合版

上個POST巴絲們比咗好多意見，現整合如下：

【10月1日戰略大目標】
（１）同中共贈興
（２）堅持五大訴求，缺一不可
（３）強調普選訴求是基本法莊嚴承諾
（４）強調香港自治是中英聯合聲明莊嚴承諾

【Ｑ＆Ａ】
Ｑ：集中還是分區？
（１）928，929會集中曬馬，可以提供子彈比國際戰線；
（２）民陣無nono，分區都可以同中共贈興
（３）黨鐵而家喺運狗車，我地失去運用黨鐵快速移動、打遊擊戰嘅本錢
（４）原區戰鬥，避免黨鐵封站令區外人難以進場或轉場，同時減低帶文具跨區的風險
（５）分區，令警力不敢隨意調動到其他區集中優勢兵力
（６）集中時撤退／轉場總會有人少的一刻，留到最後一刻的手足要承擔極大風險：近幾次已經要行山走，狗下次形成完美包圍網嘅話，手足將會損傷慘重

Ｑ：分區選擇準則？
（１）十八區是理想，但現實嚟講手足、記者不夠分，參照85經驗，七／八區太吃力
（２）分區一定要有目標！目標！目標！，要同10月1日大目標一致
（３）分區不是為分而分，否則狗大可以忽略某些區（例如85的屯門）
（４）如果手足分區無目標，最後變返陣地戰、圍狗屋，不理想
（４）分區要考慮安全因素，例如撤退路線是否多元？是否黃區／鄉黑地盤等？

分咩區可以有不同分法，但沒有目標而分區只會變咗為分而分
85時的屯門、沙田都係咁樣，最後變哂去圍狗屋
分區最重要係目標！目標！目標！，要同10月1日大目標一致
以下是整合手足的五區建議，我個人對於如何分區持完全開放態度
但大家決定後就要快出圖宣傳

【建議五區及任務】

共同目標
（１）十八區降旗／升旗禮
（２）唱國歌
（３）各區黨鐵站
（４）港共高官、保皇黨議員屋企／辦公室

金鐘：目標
（１）原定民陣路線
（２）中聯辦／中聯港島部（干諾道中200號信德中心西座3209室）
（３）外交部（金鐘堅尼地道42號）
（４）金紫荊廣場
（５）政總／立法會／禮賓府／狗總／..........太多不能盡錄

尖沙咀：目標
（１）高鐵
（２）紅隧、西隧

觀塘／黃大仙：目標
（１）監控燈柱
（２）中聯辦九龍部（觀塘海濱道135號宏碁資本大廈22樓）
（３）東隧

沙田：目標
（１）中聯辦新界部（沙田小瀝源源順圍28號都會廣場R1—R4）
（２）馬場（和你SUCK 5.0）
【國慶行動】【主線解說】【SUCK小隊】10.1 SUCK泥馬

荃灣：目標
（１）機場（和你SUCK 5.0，Mon Post狗你估下我地會唔會入機場）
（２）二阪坊

其他候選地點
（１）大埔 （回歸紀念塔，交通不便）
（２）屯門 （無重要戰略目標，交通不便）
（３）九龍塘 （無重要戰略目標，想同有錢佬攬炒）
（４）上水 （解放新屋嶺，交通不便）

先過海後分區？

721 811 831

人哋又係想以人數多扮深黃
已經留意左一排

推呀

支持各自賀佢老母

過到海過海，過唔到分區

醒呀！政府準備彈弓手！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

各有各做唔係得個講字

最重要係出街賀國慶

應該要全體二百萬+嘅人去港島大合照
行完即散返屋企各區慶典

衝突要有gimmick同夠symbolic
唔可以再係同狗打/爆黨鐵,對準中共

總之10.1遍地撚同港島撚唔可以留起屋企

我係分區撚

兄弟爬山，加油

身為港島撚 對我黎講已經係遍地

幫你推多次

推真係好啱

朝早去港島 入黑前返自己區

遍地撚
決定一大朝早入左港島先
唔對路就番自己區

訴求要升級

解散警隊 追究警暴

努力爬山

光復香港 時代革命

加埋馬場機埸

各有各做，個人認為湊夠至少一百萬人先有畫面，所以會去港島，鬼佬集中係一個地方影相就得

兄弟爬山，各有各做！

只要出黎慶祝就好

港島撚定遍地撚都好
可唔可以日頭黎港島同我影返張相先

慶祝

唔好呃自己,只會變到9點叫定10點叫一樣,政府今次贏漂亮一仗
政府已經識點樣對付無大台運動,就係次次有第二種意見已經搞掂你

支持
我都會盡力入港島先

利申 遍地撚

ppppish

pishhhh

兄弟爬山 齊上齊落

雖終覺得交通係大問題
但既然有手足想哂冷
我會盡力配合
總之大家都出來啦
到時見

雖然

兄弟爬山 各自努力

無論去邊
十月一記得出黎

就睇吓究竟香港人多，定係警犬多。

覺得咩方法得 就用咩方法

Push !!!

不用集中港島，等popo 無得估

總之唔要起屋企

賀佢考母

入去食早餐 賀佢老母

分區撚

早

各有各做啦

Push 行動post

兄弟爬山，各自努力

push。

港島撚分區撚都唔可以遲到

支持

港島又好分區都好
一齊出黎賀佢老母

和議

是咪掉轉左

勇武兄弟做野先
搞掂就撤呀

和理繼續漫步賀佢老母

一勇武就cut仲點和理非呀大佬

屌
Cut 唔cut 係班狗話事架
關勇武手足撚事咩

（例子參考美領遊行）

你勇武開左波和理非就唔會出黎谷人數
為大局諗下

[update再update] [新增地圖] 黑警狗竇合集

我會無辦法去港島先去地區
大家加油

想港島，但封鐵封路呢啲基本啦，最後可能都係要5區，睇情況做，be water

推啊，總之出左先

九龍here
十月一唔會過港島俾狗圍

早啲出

簡單D 太陽落山前塞爆港島
太陽落山後各自做街坊探訪屋企附近D狗屋
陪班狗到天光

十一見

612 721 811 831 新屋嶺

遍地tg

賀佢老母

嗯，巴打你好明白咩嘢叫兄弟爬山。

事實冇人有預知能力，所以大家只可以估算到各辦法嘅風險，但跟本冇人可以確定邊個時地人做咩嘢，有點樣嘅絕對成功率；兄弟爬山最大嘅本意的確係團結大家，但唔係要團結大家去用同一個辦法，而係將抗爭力量作風險管理上分散投資。

敵我強弱懸殊嘅時候，任何All-in嘅行動都係違反博奕論，但最終最終真係需要集中力量去做嘅時候，大家會自然知道，因為現實會將失效嘅辦法自然淘汰，只要抗爭可以行如流水，不止不息，最終｢滴水可以穿石｣。

大家努力

周圍行下街先再去港島探親

請大家於尼緊幾日，特別十一，亦要有足夠心理及戰略上的凖備，應對各區空群出動的支蟲，各高危或敏感區域，進行活動時，盡可能以小組行動，不要落單，如有襲擊，迅速通報聯防，遇有襲擊，迅速自衛反擊，適宜先作預想，攻打要害，不宜拖長時間扭打，以及造成一大班人長時間圍攻支蟲的視覺效果，然後迅速散開

928連儂之路+添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

五大訴求，缺一不可

你咁講完我就真係覺得唔應該投票跟
一言驚醒洛克人
多謝你

推啦～今次大家目標一致，大家都咁出色

打和啦！

P

今晚早d訓 黎緊日日精彩

五區可參考七區地點！

交畀新東手足做

我係港島撚！
提早出門準時到！

集會定遊行

Push!!!

咁理想化 各有各做
係咪都應該妥協下時間 地點 行動之類 唔好影響到對方？

721 831 921

推。

兄弟爬山，各自努力！

不分化！不割𥱊！不篤灰！不受傷！不被補！

五大訴求，缺一不可！

香港人，加油！！！

街上見！

正解
兄弟爬山

強推

Exactly

好 兄弟爬山 各有各做
目標一致 無分和勇

加油 10.1見

我就上半場係港島 行完返屋企食糖水

港島完再分區 super

岩聽

終於無忘初心啦屌

兄弟爬山，各自努力

全港分區賀佢老母！

既然對家玩分化

咁我地咪融入自己區

先聚如水，後化為氣

Tui!!!!!!

分區啦

兄弟爬山各自努力~~~
利申 港島撚

Tui

真BE WATER不是散水
是周圍去
要和理非出來唱歌仔舉牌仔呀
加油

狗唔出黎勇武唔會set 場架
你出過黎遊行未架

狗做野啲手足先變裝set 野架
唔該你今次出黎睇清楚

費事對勇武有咩誤會啦

Push 仲有四日

你係唔係唔明講緊乜

出面又開始分化，快啲推返呢個po上嚟

10.1 就算唔出黎行
最少都要著返件黑衫

我不想有人被捕，特別前線！
所以遍地開花，各自爬山

其實大家係唔係忘記了一個重要戰略目標

無論你身在何地 都要著返件黑色衫賀一賀佢

各有各做 各自努力

全城狂賀

831

兄弟爬山
各自努力

推呢個

講得好！

認同

101賀佢老母

重點勇武不落單不被捕
和理唔衝就撤 行快兩步 唔好阻住勇武散
萬事小心
五大訴求 缺一不可

乜撚都好啦

推 各區接力

push lah

兄弟爬山 各自努力 ah diu

我諗你唔明616 之後嘅遊行係發生咩事

各有各做 最緊要個日有block bloc出黎幫手 唱歌又好火魔又好

兄弟姊妹爬山
各有各做

各有各做
唔撚該你地重溫番天琦係造勢大會講個既野

不落單 不被捕

幫手推！

大西北人出入港島都難

我地依個社會，要攞番應有嘅權力，唔可以繼續教條主義，條條大路通羅馬，邊個方式可以推翻政府，邊個方式就應該去做。

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命；相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段，繼續去做。我鼓勵你地去做，我希望你地去做。我唔希望因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅嘢。

同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣要繼續做。近呢幾個月，我地係七一曾經發起過示威，係中聯辦外邊，我地失敗左。我地連累好幾位義士，出到嚟諗住支持我地，但結果被捕，乜嘢都做唔到。Plan A 做唔成，Plan B 做唔成。Plan C 都做唔成，證明左乜嘢？

我地反抗政府，攞番應有權力嘅時候，要因時制宜。當晚，有近千個警察守係西環，如果我地盲目相信勇武抗爭係一定得會成功，只有勇武抗爭係一定要行嘅路的話，我地當晚就會一齊去送死。我唔想見到有人犧牲，唔想有人被推上前線。

只係一個必須嘅情況底下，只係一個兩難嘅局面，一係就留低；一係就企係度抵抗嘅時候，我地先要孤注一擲，勇武抗爭。我希望大家明白依一點，唔好再繼續教條主義，唔好再盲目相信自己嗰一條道路，係一定會成功，係必須要行嘅路。其他所有嘅路都唔應該行，係錯嘅。我地絕對要因時制宜。

推
各有各做，大家目標一致

正呀

無錯
鐘意集中就集中 分區就分區
到時港島封鐵封路
都可睇情況轉去最近分區
其實兩個plan都無衝突嘅

推
928 929 101

賀佢老母

得閒就支持下內地手足！
退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

總之嗰日要出嚟，我唔理你哋去邊度

push 唔撚到啊屌

同意

推呢個唔該

紅日呀交通擠塞
記得要預早幾個個鐘去到

Exactly!

大家要多多小心

agger

不分化

［正視聽］五乜撚嘢區啊？！

借位宣傳
白宮聯署：人權民主法要規定若冇真普選，就要當香港冇足夠自治

有咩好爭？港島聚100萬人，各區每區聚幾萬人
咩效果都做到

10.1出就出硬
只係未諗好港島、九龍定新界

講得好，各有各做

放假梗係行街shopping

呢個岩 唔好留在家中

OK

離開屋企張床落街已經好好

屌，有大方向但無行動細節
最好就港島晏晝行完返自己區遍地開花
btw遍地開花count唔count到人數

講得啱
推
各有各做自己決定

BE WATER

全部人絶對和理非去港島影大合照先得唔得？

同意！

十月一日係落支那面
唔係要乜野遍地開花同警犬打交
唔好被人帶風向
要遍地開花打警犬根本每日都可以
十月一日必須要直插中聯辦比外媒影相

十月一日係乜日子？支那國慶呀！一定要係港島二百萬人和理非打卡先

和目標:上第日頭條
勇目標:遊擊戰略目標
方向確立 兄弟爬山
賀佢老母臭

推
我好鍾意你咁講野
我好鍾意你不割不篤！！！
一齊上！！！

懷疑要九點出門口 唔係都幾難搞

己亥革命！！！！！

話之你分唔分區
一定要去左港島集合先

你好
目標係最緊要呀 大家有目標就知要點做架啦
928929930101
加油呀
港人治港 香港自治
光復香港 時代革命

發夢見到會幫兄弟守到經紅隧返黎為止

如果有人分區有人港島咁咪即係分區
認同樓豬但係想提返你呢個嘅結果就係85咁 分區但係港島最多人

支持集中一區
101一定要做個勢出黎

自己考慮可承受到乜、想要乜、打算好自己可以點走，然後選擇去邊條隊。

吾好分化，總知大家最緊要就係要行出來！
10。1出嚟賀佢老母

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

我都唔講咁多
無 大台
但自己用腦諗下點做先對中局有最大優勢

推 一齊賀佢老母

721 811 831 新屋嶺

講得好

好球

推，講得好

分區又冇行動細節，行風咩
去公園晨運算唔算

行動細節得一個，就係民陣果個

真 兄弟爬山

各有各做

我就新界出香港
老一輩和理非鐘意遊行 所以帶佢哋出港島

推，但p牌沒得推

一齊推啊, 呢家有班人想分化啊。
有高鐵, 有唔過海, 有一直情新遊行路線

[10月1]基於風險評估後，建議10月1大遊行改行九龍大埔道, 彌敦道

遊行去港島, 分區跟5區。 今時今日先出嚟話轉計劃, 你食屎啦

支持

咁先係真正既

兄弟爬山，各自努力

有, 停留同一個POST, 拉上拉下睇cm

快推啊, 我呢家轉PLAN想害死人咩
遊行去港島, 分區跟5區。
去完港島再去分區直入5區而唔是再新PLAN

到時港島見

連登APPS比人DDOS玩殘, 呢家上線千其唔好信啊

大家早少少起身出門口

推返上去, 有人想轉PLAN spin 我地呢個共識

爬山，努力

推
重要post要推

其實而家係港島撚唔比人搞遍地 搞到遍地完全冇行動細節呀大老
根本你所講既野其實就係遍地
遍地就係自己選擇自己去邊
5個區都去得 兄弟爬山各自努力
但港島撚就要強逼曬所有人去港島玩大逃亡

各有各做👍

其實一係兩邊都討論左先啦
集中港島係為左人多,
俾外國記者影相,落到中共面,
五區係為左易散,
但要諗下做d咩先夠大迴響

Why not both
點解要非黑即白
我點知個日心情好唔好 可能係灰色都唔知
你班Mon PO 狗都on 9既 仲係到帶風向

推 港島撚+1

是 呢排連登好多怪人

係囉
你分區即時少人左
我覺得可以朝早銅
之後各自開花

跟本就唔應該比狗捉到路
大家一於見機行事
留意手足需要
Be water

想港島就港島，想地區就地區

冇人會知邊樣係最好，只有歷史話俾我哋知！

大家努力！

你想講既其實咪就係遍地
自己想去邊一到都得 出港島又得 其他四到都得
兄弟爬山各自努力
係班港島撚死要搞大台唔比人地爬山 逼所有人一定要去港島要夠人多

呢個真 班撚樣on99 次鳩次呃鳩人去港島俾人圍捕

跟本一睇就知唔撚應該去港島去遊行

九龍一樣可以大遊行

支持 各有各做
貫徹流水精神
賀佢老母

只有 be water 先係王道！

幫推，大家唔好俾連登d正負評影響，熱門po好多五毛黑警
大家要憑自己理智選擇適當既行動

支持 冇大台賀佢老母

集中推行動或戰略post
其他post請善用不推文回覆

我想做一個be water 嘅和理非
會睇下個日咩環境
如果一早港島戒鹽
咪去最近嘅地方同其他人一齊賀佢老母

兄弟爬山 不分化

兄分爬山 各有各做

最重要101肯出嚟
而唔係留在家中做冷氣軍師

十月一日

[宜] 全黑 全民孭吉背囊通街走!

前線繼續打!

推，好似好耐無見到兄弟爬山各自努力呢句

光復香港

自由意志,自己覺得邊樣有用就做邊樣

兄弟爬山
各自努力

最緊要101肯出嚟

推推推

Be water my friend!

各區都做小小...係做唔出百萬人上街個種震撼畫面比國際傳媒關注

推
我嘅第一順序係入港島，入唔到就遍地開花

Up

你估我唔到
你硬係估我唔到

ggahsbfv dhduhdhd hhxudu？

港島見

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91 921

港島人表示隨時READY 賀佢老母

兄弟爬山各有各做 不譴責不割席不篤灰